RB?食得架?

物資車手聽住,拆牌,撞RB,倒後走!
唔好再係大埔公路送頭啦屌佢老味!